+++
title = "“Весна в ЛЭТИ &#8212; 2009” и Чемпионат России-2009"
date = 2009-01-21T22:41:14
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6133/"
permalink = "/post_6133/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "vesna-v-leti-2009-i-chempionat-rossii-2009"
aliases = [ "/post_6133", "/post_6133",]
type = "post"
tags = []
+++

VII Традиционный (IV Международный) Фестиваль интеллектуальных игр   “Весна в ЛЭТИ - 2009” и Чемпионат России-2009,   Санкт-Петербург 21—22 марта 2009 [сайт турнира](http://vvl.chgk.info/)